{"The number of custom presets does not match the number of source folders!":"사용자 정의 사전 설정 수가 소스 폴더 수와 일치하지 않습니다!","source folders have been detected.":"원본 폴더가 감지되었습니다.","custom preset lines have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path or preset per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"사용자 정의 사전 설정 라인이 감지되었습니다. 보이지 않는 줄 바꿈을 다시 확인하십시오. 한 줄에 하나의 폴더 경로 또는 사전 설정이 있어야합니다. 우연히 빈 줄을 만들지 않았는지 확인하십시오.","The number of filename suffixes does not match the number of source folders! ":"파일 이름 접미사의 수가 소스 폴더의 수와 일치하지 않습니다!","filename suffix lines have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path or filename suffix per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"filename 접미사 라인이 감지되었습니다. 보이지 않는 줄 바꿈을 다시 확인하십시오. 한 줄에 하나의 폴더 경로 또는 파일 이름 접미사가 있어야합니다. 우연히 빈 줄을 만들지 않았는지 확인하십시오.","The number of source folders does not match the number of destination folders!":"소스 폴더의 수가 대상 폴더의 수와 일치하지 않습니다!","destination folders have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"대상 폴더가 검색되었습니다. 보이지 않는 줄 바꿈을 다시 확인하십시오. 한 줄에 하나의 폴더 경로가 있어야합니다. 우연히 빈 줄을 만들지 않았는지 확인하십시오.","The number of source folders does not match the number of temporary conversion folders!":"소스 폴더의 수가 임시 변환 폴더의 수와 일치하지 않습니다!","temporary conversion folders have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"임시 변환 폴더가 감지되었습니다. 보이지 않는 줄 바꿈을 다시 확인하십시오. 한 줄에 하나의 폴더 경로가 있어야합니다. 우연히 빈 줄을 만들지 않았는지 확인하십시오.","Please enter a valid container such as '.mp4'. Make sure to include the '.'":"'.mp4'와 같은 유효한 컨테이너를 입력하십시오. '.'을 포함해야합니다.","Corrupt file folder":"손상된 파일 폴더","does not exist! Please make sure there are no spaces or hidden characters before/after the path":"존재하지 않는다! 경로 앞뒤에 공백이나 숨겨진 문자가 없는지 확인하십시오.","Source folder":"원본 폴더","Temporary conversion folder":"임시 변환 폴더","appears to be the same as or is within source folder":"원본 폴더와 같거나 소스 폴더 내에있는 것으로 나타납니다.","which will prevent HBBatchBeast from functioning correctly. Please change the temporary conversion folder to a folder outside of the source folder. If you're wanting to use the 'Replace original files feature', please select a destination folder that is not the same as, or within, the source folder, and then check the 'Replace original files always' checkbox in the advanced settings section. Uncheck the temporary 'Temporary conversion folder' checkbox as it will serve no use in this case. Files will be converted into the destination folder and then moved back into the source folder.":"HBBatchBeast가 제대로 작동하지 않습니다. 임시 변환 폴더를 원본 폴더 외부의 폴더로 변경하십시오. '원본 파일 바꾸기 기능'을 사용하려면 원본 폴더와 동일하지 않은 대상 폴더를 선택한 다음 고급 설정 섹션의 '원본 파일을 항상 바꾸기'확인란을 선택하십시오. . 이 경우에는 '임시 변환 폴더'임시 확인란의 선택을 취소하십시오. 파일은 대상 폴더로 변환 된 다음 원본 폴더로 다시 이동됩니다.","Destination folder":"대상 폴더","which will prevent HBBatchBeast from functioning correctly. Please change the destination folder to a folder outside of the source folder. If you're wanting to use the 'Replace original files feature', please select a destination folder that is not the same as, or within, the source folder, and then check the 'Replace original files always' checkbox in the advanced settings section. Uncheck the temporary 'Temporary conversion folder' checkbox as it will serve no use in this case. Files will be converted into the destination folder and then moved back into the source folder.":"HBBatchBeast가 제대로 작동하지 않습니다. 대상 폴더를 원본 폴더 외부의 폴더로 변경하십시오. '원본 파일 바꾸기 기능'을 사용하려면 원본 폴더와 동일하지 않은 대상 폴더를 선택한 다음 고급 설정 섹션의 '원본 파일을 항상 바꾸기'확인란을 선택하십시오. . 이 경우에는 '임시 변환 폴더'임시 확인란의 선택을 취소하십시오. 파일은 대상 폴더로 변환 된 다음 원본 폴더로 다시 이동됩니다.","Error creating temporary conversion folder":"임시 변환 폴더를 만드는 중 오류가 발생했습니다.","Error creating destination folder":"대상 폴더를 만드는 중 오류가 발생했습니다.","Please select to use HandBrake or FFmpeg!":"HandBrake 또는 FFmpeg를 사용하도록 선택하십시오!","Please select a standard preset or input a custom one!":"표준 프리셋을 선택하거나 맞춤 사전을 입력하십시오!","Please select a scan interval of 5 seconds or greater!":"스캔 간격을 5 초 이상으로 선택하십시오!","Please make sure the number of simultaneous HandBrake/FFmpeg instances to use is one or greater!":"사용하기위한 동시 HandBrake / FFmpeg 인스턴스의 수가 하나 이상인지 확인하십시오!","Invalid API key! Please click 'New' on the remote monitoring tab to generate a new key.":"API 키가 잘못되었습니다! 원격 모니터링 탭에서 '새로 만들기'를 클릭하여 새 키를 생성하십시오.","Please enter a daily scan time in 24 hour format: hh:mm (for example 13:02)":"24 시간 형식으로 일일 검색 시간을 입력하십시오 : hh : mm (예 : 13:02)","SOURCE FILES WILL BE DELETED AFTER CONVERSION! Please test before proper use!":"변환 후에 소스 파일이 삭제됩니다! 올바른 사용 전에 테스트하십시오!","Benchmark failed!":"벤치 마크 실패!","Log does not exist!":"로그가 존재하지 않습니다!","Folder does not exist!":"폴더가 존재하지 않습니다!","Error sending email! Please check your settings.":"이메일을 보내는 중 오류가 발생했습니다. 설정을 확인하십시오.","Test email sent!":"테스트 이메일을 보냈습니다!","All worker processes have been stopped.":"모든 작업자 프로세스가 중지되었습니다.","Queue will be paused once current items have finished processing. Are you sure you want to pause the queue?":"현재 항목 처리가 완료되면 대기열이 일시 중지됩니다. 대기열을 일시 중지 하시겠습니까?","Queue pause initiated.'Continue' button will appear once all workers have paused.":"대기열 일시 중지가 시작되었습니다. 모든 작업자가 일시 중지되면 '계속'버튼이 표시됩니다.","Healthy file cache cleared!":"건강한 파일 캐시가 지워졌습니다!","Cache cleared!":"캐시가 지워졌습니다!","Cancel item":"항목 취소","Please check the above checkbox to use this feature.":"이 기능을 사용하려면 위의 확인란을 선택하십시오.","Configuration":"구성","Source folders":"원본 폴더","This is the source folder which will be scanned for media. The folder needs to be entered with no trailing slash. For example:":"이 폴더는 미디어를 검색 할 소스 폴더입니다. 폴더는 슬래시없이 입력해야합니다. 예 :","The source folder path box is expandable (press enter to create a new line). If you want to specify multiple source folders, make sure each source folder path is on its own line such as:":"원본 폴더 경로 상자가 확장 가능합니다 (Enter 키를 눌러 새 줄을 만듭니다). 여러 원본 폴더를 지정하려면 각 원본 폴더 경로가 다음과 같이 고유 한 줄에 있는지 확인하십시오.","Video health check":"비디오 상태 확인","Batch conversion and Folder watching":"일괄 변환 및 폴더보기","Remote Monitoring (Beta)":"원격 모니터링 (베타)","Benchmark (Beta)":"벤치 마크 (베타)","System":"체계","Help":"도움","Temporary conversion folders":"임시 변환 폴더","If \"Temporary conversion folder?\" is checked, then HandBrake will convert files into that folder. Once the conversion is finished, the file will be moved into your \"Destination folder\". You'll need to specify as many temporary conversion folders as source folders. Your first source folder will be converted into your first temporary conversion folder, your second source folder into your second temporary conversion folder and so on. Make sure each temporary conversion folder path is on its own line.":"\"임시 변환 폴더?\" 가 선택되면 HandBrake는 파일을 해당 폴더로 변환합니다. 변환이 완료되면 파일이 \"대상 폴더\"로 이동됩니다. 원본 폴더와 같은 수의 임시 변환 폴더를 지정해야합니다. 첫 번째 원본 폴더는 첫 번째 임시 변환 폴더로, 두 번째 원본 폴더는 두 번째 임시 변환 폴더로 변환됩니다. 각 임시 변환 폴더 경로가 고유 한 줄에 있는지 확인하십시오.","Destination folders":"대상 폴더","Specify destination folder paths. Again, you'll need to specify as many destination folders as source folders. Files from your first source folder will end up in your first destination folder, your second source folder files in your second destination folder and so on.":"대상 폴더 경로를 지정하십시오. 다시 말하면 원본 폴더만큼 대상 폴더를 지정해야합니다. 첫 번째 원본 폴더의 파일은 첫 번째 대상 폴더에 저장되고 두 번째 원본 폴더 파일은 두 번째 대상 폴더에 저장됩니다.","First source folder ---------> First temporary conversion folder ---------> First destination folder":"첫 번째 원본 폴더 ---------> 첫 번째 임시 변환 폴더 ---------> 첫 번째 대상 폴더","Second source folder ---------> Second temporary conversion folder ---------> Second destination folder":"두 번째 원본 폴더 ---------> 두 번째 임시 변환 폴더 ---------> 두 번째 대상 폴더","etc":"기타","HBBatchBeast won't work properly if you set the destination folder the same as, or within, the source folder. ":"대상 폴더를 원본 폴더와 동일하게 설정하면 HBBatchBeast가 제대로 작동하지 않습니다.","Standard preset:":"표준 사전 설정 :","Select the HandBrake preset you'd like to convert your files with. If \"Standard preset\" is selected, then all files in the folders selected will be converted using the specified HandBrake preset. You can find more about HandBrake presets here:":"파일을 변환 할 핸드 브레이크 프리셋을 선택하십시오. \"표준 사전 설정\"을 선택하면 지정한 폴더의 모든 파일이 지정된 핸드 브레이크 프리셋을 사용하여 변환됩니다. 핸드 브레이크 프리셋에 대한 자세한 내용은 다음을 참조하십시오.","Custom preset:":"사용자 정의 사전 설정 :","If \"Custom preset\" then you need to enter your own custom preset. HBBatchBeast covers the \"HandBrakeCLI -i source -o destination\" part of the HandBrakeCLI input so you need to enter the conversion parameters. For example:":"\"사용자 정의 사전 설정\"의 경우 사용자 정의 사전 설정을 입력해야합니다. HBBatchBeast는 HandBrakeCLI 입력의 \"HandBrakeCLI -i source -o destination\"부분을 포함하므로 변환 매개 변수를 입력해야합니다. 예 :","If using FFmpeg, you need to separate the input and output parameters with a comma. Such as:":"FFmpeg를 사용하는 경우 입력 및 출력 매개 변수를 쉼표로 구분해야합니다. 예를 들면 :","You can also link to a custom preset that's been exported from the official HandBrake GUI application for example:":"예를 들어 공식 HandBrake GUI 응용 프로그램에서 내 보낸 사용자 정의 사전 설정에 연결할 수도 있습니다.","If you're having trouble with custom presets, it may be due to a known bug with the HandBrakeCLI (will be fixed in next HandBrakeCLI release). Please see this for a temporary solution:":"사용자 정의 사전 설정에 문제가있는 경우 HandBrakeCLI의 알려진 버그로 인한 것일 수 있습니다 (다음 HandBrakeCLI 릴리스에서 수정 됨). 임시 해결 방법은 다음을 참조하십시오.","Each custom preset needs to be on its own line and, similar to the folders, there need to be as many custom presets as source folders.":"각 사용자 정의 사전 설정은 자체 행에 있어야하며 폴더와 마찬가지로 소스 폴더만큼 많은 사용자 정의 사전 설정이 있어야합니다.","First source folder ---------> First temporary conversion folder ---------> First destination folder @ Custom preset 1":"첫 번째 원본 폴더 ---------> 첫 번째 임시 변환 폴더 ---------> 첫 번째 대상 폴더 @ 사용자 지정 사전 설정 1","Second source folder ---------> Second temporary conversion folder ---------> Second destination folder @ Custom preset 2":"두 번째 원본 폴더 ---------> 두 번째 임시 변환 폴더 ---------> 두 번째 대상 폴더 @ 사용자 지정 사전 설정 2","See the following image for guidance:":"지침은 다음 이미지를 참조하십시오.","If using graphics card encoding (such as NVENC), then you may need to reduce the number of HandBrake instances (try 2 or fewer) due to VRAM limitations.":"그래픽 카드 인코딩 (예 : NVENC)을 사용하는 경우 VRAM 제한으로 인해 HandBrake 인스턴스 수를 줄여야합니다 (2 자 이하로 시도해야 할 수도 있음).","Select standard preset:":"표준 사전 설정 선택 :","NVENC detected, please make sure to lower the number of HandBrakeCLI instances to 2 or below (for most graphics cards) or you may encounter errors due to not enough VRAM. This setting can be found in the \"System\" tab.":"NVENC가 감지되면 HandBrakeCLI 인스턴스의 수를 2 이하 (대부분의 그래픽 카드)로 낮추십시오. 그렇지 않으면 VRAM이 충분하지 않아 오류가 발생할 수 있습니다. 이 설정은 \"시스템\"탭에서 찾을 수 있습니다.","Imported preset detected.If you're having trouble with imported custom presets, it may be due to a known bug with the HandBrakeCLI (will be fixed in next HandBrakeCLI release). A temporary solution is to remove '\"PictureRotate\": \"0:0\"' from the .json file. More info here:":"가져온 사전 설정이 감지되었습니다. 가져온 사용자 정의 사전 설정에 문제가있는 경우 HandBrakeCLI의 알려진 버그로 인한 것일 수 있습니다 (다음 HandBrakeCLI 릴리스에서 수정 됨). 임시 해결 방법은 .json 파일에서 \"PictureRotate\": \"0 : 0\" '을 제거하는 것입니다. 더 많은 정보는 여기 :","Container:":"컨테이너:","Specify the container you'd like the output file to have such as '.mp4'. You can find out more about containers at:":"출력 파일에 넣으려는 컨테이너를 '.mp4'와 같이 지정하십시오. 다음에서 컨테이너에 대한 자세한 내용을 확인할 수 있습니다.","Enable periodic scanning:":"주기적 검사 사용 :","HBBatchBeast can monitor your source folders and run scans for new files at a specified interval. The interval time is in seconds with the default being 300 seconds (5 minutes). If this option is selected, then when you press \"Scan and convert\", the program will convert any new files and then a countdown timer will begin. This will loop infinitely until stopped. The scan interval is in the advanced settings section.":"HBBatchBeast는 원본 폴더를 모니터링하고 지정된 간격으로 새 파일을 검색 할 수 있습니다. 간격 시간은 초 단위이며 기본값은 300 초 (5 분)입니다. 이 옵션을 선택하면 \"스캔 및 변환\"을 누르면 프로그램이 새 파일을 변환 한 다음 카운트 다운 타이머가 시작됩니다. 중지 될 때까지 무한 루프됩니다. 검색 간격은 고급 설정 섹션에 있습니다.","Enable daily scanning:":"일일 검색 사용 :","Instead of periodic scanning, you can choose for a scan to be run once a day. The scan time is entered in the advanced settings section in hh:mm format such as '18:30'. Once \"Scan and convert\" is selected, the program will wait until the specified time until running a scan and conversion process. Again, this will loop infinitely until stopped.":"주기적으로 검색하는 대신 하루에 한 번 스캔을 실행하도록 선택할 수 있습니다. 스캔 시간은 '18시 30 분'과 같은 hh : mm 형식의 고급 설정 섹션에 입력됩니다. \"스캔 및 변환\"을 선택하면 프로그램은 스캔 및 변환 프로세스가 실행될 때까지 지정된 시간까지 대기합니다. 다시 말하지만, 멈출 때까지 무한 루프됩니다.","Show/hide advanced:":"고급 표시 / 숨기기 :","Scan interval (minimum 5 seconds):":"스캔 간격 (최소 5 초) :","Daily run time (hh:mm):":"일일 가동 시간 (hh : mm) :","Output filename suffix:":"출력 파일 이름 접미사 :","This is optional. You can specify a suffix to add to the end of your filename like '_1080p' or '_testconversion' etc.":"이것은 선택 사항입니다. '_1080p'또는 '_testconversion'등과 같이 파일 이름 끝에 추가 할 접미사를 지정할 수 있습니다.","If 'standard preset' is selected then all output files will have the same suffix.":"'표준 사전 설정'을 선택하면 모든 출력 파일의 접미어가 동일하게됩니다.","If 'custom preset' is selected then you can specify one suffix per source folder/custom preset. Make sure each suffix is on its own line. For example, if you have 2 source folders and are using 'custom preset', you could put this in the filename suffix box:":"'사용자 정의 사전 설정'을 선택한 경우 소스 폴더 / 사용자 정의 사전 설정 당 하나의 접미어를 지정할 수 있습니다. 각 접미사가 고유 한 행에 있는지 확인하십시오. 예를 들어 원본 폴더가 2 개이고 '사용자 정의 사전 설정'을 사용하는 경우 파일 이름 접미사 상자에 다음과 같이 입력 할 수 있습니다.","Files in the first source folder will have '_720p' added to output filename. Files in the second source folder will have '_1080p' added to output filename etc.":"첫 번째 원본 폴더의 파일에는 출력 파일 이름에 '_720p'가 추가됩니다. 두 번째 원본 폴더의 파일에는 출력 파일 이름 등에 '_1080p'가 추가됩니다.","Include these file types:":"다음 파일 유형을 포함하십시오.","Enter the file types to scan for. Each type needs to be separated by a comma. The default entry is:":"스캔 할 파일 형식을 입력하십시오. 각 유형은 쉼표로 구분해야합니다. 기본 항목은 다음과 같습니다.","Exclude files smaller than (MB):":"(MB)보다 작은 파일 제외 :","Specify whether to exclude files smaller than a certain size from conversion (in megabytes)":"특정 크기보다 작은 파일을 변환에서 제외할지 여부를 지정합니다 (메가 바이트 단위).","Exclude files larger than (MB):":"(MB)보다 큰 파일 제외 :","Specify whether to exclude files larger than a certain size from conversion (in megabytes)":"특정 크기보다 큰 파일을 변환에서 제외할지 여부를 지정합니다 (메가 바이트 단위).","Exclude filenames which include any of these words:":"다음 단어가 포함 된 파일 이름 제외 :","Enter keywords to be filtered out when scanning for files. For example, if \"720p\" is entered, then any files with \"720p\" in the title will not be converted. Again, keywords need to be separated by a comma. For example, enter the following in the filter box:":"파일을 검색 할 때 필터링 할 키워드를 입력하십시오. 예를 들어, \"720p\"를 입력하면 제목에 \"720p\"가있는 파일은 변환되지 않습니다. 키워드는 쉼표로 구분해야합니다. 예를 들어, 필터 상자에 다음을 입력하십시오.","Include files with any ":"모든 파일에 파일 포함"," or all ":"또는 모두"," of these":"이들의","properties:":"속성 :","Here you can input video and audio properties that files must have in order to be converted (info extracted using FFprobe). The properties must be separated by a comma. Use the media info viewer tool to help determine what properties you'd like to include. Make sure to put a comma after the last property. For example, to only convert files which are encoded using h264 and aac stereo audio:":"여기서 변환 할 파일이 가지고 있어야하는 비디오 및 오디오 속성을 입력 할 수 있습니다 (FFprobe를 사용하여 추출한 정보). 속성은 쉼표로 구분해야합니다. 미디어 정보 뷰어 도구를 사용하면 포함 할 속성을 결정하는 데 도움이됩니다. 마지막 속성 다음에 쉼표를 넣어야합니다. 예를 들어, h264 및 aac 스테레오 오디오를 사용하여 인코딩 된 파일 만 변환하려면 다음과 같이하십시오.","It's worth noting that this property check is done once the conversion process starts (to save time while building the queue), so although files may appear in the conversion queue, they will be skipped/included if the correct conditions are met.":"변환 프로세스가 시작되면 (큐를 생성하는 동안 시간을 절약하기 위해)이 속성 검사가 완료되므로 파일이 변환 대기열에 나타날 수 있지만 올바른 조건이 충족되면 건너 뛰거나 포함됩니다.","If FFprobe is able to extract properties, then an 'OK' will appear in the \"FFprobe\" column in the queue view.":"FFprobe가 등록 정보를 추출 할 수 있으면 대기열보기의 \"FFprobe\"열에 'OK'가 나타납니다.","Exclude files with any ":"임의의 파일로 파일 제외"," of these ":"이들의","The opposite of 'Include files with any or all of these properties'":"'이러한 속성 중 일부 또는 전부를 포함한 파일 포함'","This is a small tool to analyse file properties with in order to help you determine which properties you'd like to include/exclude in the above options. It uses FFprobe to return information. Drag and drop files into the grey box to analyse them. For example, dropping in a test file might return the following:":"위의 옵션에 포함 / 제외 할 속성을 결정하는 데 도움이되는 파일 속성을 분석하는 작은 도구입니다. FFprobe를 사용하여 정보를 반환합니다. 파일을 회색 상자로 드래그 앤 드롭하여 분석하십시오. 예를 들어 테스트 파일을 삭제하면 다음이 반환 될 수 있습니다.","If you're looking to exclude files like this from being converted, then you can put several file properties into the \"Exclude files with any or all of these properties\" box and check the checkbox next to 'all' instead of 'any', like so:":"이와 같은 파일을 변환하지 않으려면 여러 파일 속성을 \"이 속성 중 일부 또는 전부를 포함하는 파일 제외\"상자에 넣고 '모두'대신 'all'옆의 확인란을 선택하고, 이렇게 :","Copy excluded files to destination:":"제외 된 파일을 대상에 복사 :","If you select this option, then files which have been excluded from conversion will be copied directly to the destination folder. This applies to the following filters:":"이 옵션을 선택하면 변환에서 제외 된 파일이 대상 폴더로 직접 복사됩니다. 이것은 다음 필터에 적용됩니다.","Exclude filenames which include any of these words":"이 단어들 중 하나를 포함하는 파일 이름을 제외하십시오.","Include files with any or all of these properties":"이러한 속성 중 일부 또는 전부를 포함한 파일 포함","Exclude files with any or all of these properties":"이러한 속성 중 일부 또는 전부를 포함한 파일 제외","Exclude files smaller than (MB)":"(MB)보다 작은 파일 제외","Exclude files larger than (MB)":"(MB)보다 큰 파일 제외","Note this also applies to files excluded because they don't meet the \"Include\" property conditions of the above so don't accidentally copy you're entire library when you're only trying to convert a few files.":"이는 위의 \"Include\"속성 조건을 충족시키지 않기 때문에 제외 된 파일에도 적용되므로 일부 파일 만 변환하려고 할 때 실수로 전체 라이브러리를 복사하지 마십시오.","The copy feature does not apply to the following filters (i.e. files excluded due to the filter)":"복사 기능은 다음 필터 (필터로 인해 제외 된 파일)에는 적용되지 않습니다.","Include these file types":"이러한 파일 형식 포함","Delete source files after conversion:":"변환 후 소스 파일 삭제 :","If this is selected, then if a conversion attempt is successful, the source file will be deleted. This process is done at the very end, after conversion of all files. This means that you can convert the same source files using multiple presets, all in one go. The source files will then be deleted afterwards.":"이 옵션을 선택하면 변환 시도가 성공하면 소스 파일이 삭제됩니다. 이 프로세스는 모든 파일을 변환 한 끝에 끝납니다. 즉, 한 번에 여러 프리셋을 사용하여 동일한 소스 파일을 변환 할 수 있습니다. 이후에 소스 파일이 삭제됩니다.","Replace original file if converted file is smaller?(Compress attempt)":"변환 된 파일이 작 으면 원본 파일을 대체 하시겠습니까? (압축 시도)","Select this check box if you'd like HBBatchBeast to automatically replace the original source file if the new file is smaller. If the new file is not smaller, then it will be left in the destination folder.":"HBBatchBeast가 새 파일이 더 작 으면 원본 소스 파일을 자동으로 바꾸려면이 확인란을 선택합니다. 새 파일이 작지 않으면 대상 폴더에 남아 있습니다.","Make sure your destination folder is not the same as/or within, your source folder or it won't work properly.":"대상 폴더가 원본 폴더와 같지 않거나 원본 폴더와 같지 않거나 제대로 작동하지 않는지 확인하십시오.","Once HBBatchBeast has attempted to compress a specific file, it will add that file path to a cache so that it won't be attempted again in future. You can view/edit/clear the cache using the yellow buttons.":"HBBatchBeast가 특정 파일을 압축하려고하면 해당 파일 경로를 캐시에 추가하여 나중에 다시 시도하지 않도록합니다. 노란색 버튼을 사용하여 캐시를 보거나 편집하거나 지울 수 있습니다.","Replace original file always?":"원본 파일을 항상 바꾸시겠습니까?","The original file will be replaced regardless of whether the new file is larger or smaller.":"원본 파일은 새 파일의 크기에 관계없이 대체됩니다.","Again, make sure your destination folder is not the same as/or within, your source folder or it won't work properly.":"다시 말하지만 대상 폴더가 원본 폴더와 동일하지 않거나 소스 폴더 내에 있지 않거나 제대로 작동하지 않는지 확인하십시오.","Copy subtitle (srt) files to destination?":"자막 (srt) 파일을 대상에 복사 하시겠습니까?","Subtitle '.srt' files will be copied to the destination folder automatically.":"자막 '.srt'파일이 자동으로 대상 폴더에 복사됩니다.","Automatically create temporary/destination folders if they don't exist?":"임시 / 대상 폴더가 없으면 자동으로 생성 하시겠습니까?","Custom bat path to run after each conversion (leave blank if not using):":"각 변환 후에 실행할 맞춤 bat 경로 (사용하지 않을 경우 비워 둠) :","Input the path to a custom batch file which you'd like to execute after each conversion. For example:":"각 변환 후에 실행할 사용자 정의 배치 파일의 경로를 입력하십시오. 예 :","Batch files with timeout statements won't work. More info here:":"타임 아웃 명령문이있는 배치 파일은 작동하지 않습니다. 더 많은 정보는 여기 :","Leave box completely empty if you do not wish to use this option (make sure there are no hidden characters in the box)":"이 옵션을 사용하지 않으려면 상자를 완전히 비워 두십시오. 상자에 숨겨진 문자가 없는지 확인하십시오.","Run processes at low priority?":"우선 순위가 낮은 프로세스를 실행 하시겠습니까?","All conversion processes will be run at low priority, reducing processor usage.":"모든 변환 프로세스는 낮은 우선 순위로 실행되어 프로세서 사용량을 줄입니다.","Remove apostrophes from filenames:":"파일 이름에서 아포스트로피 제거 :","Conversions/health check scans may fail if filenames have apostrophes in. Check this to automatically remove apostrophes from filenames.":"파일 이름에 아포스트로피가있는 경우 변환 / 건강 상태 검사가 실패 할 수 있습니다.이 옵션을 선택하면 파일 이름에서 아포스트로피가 자동으로 제거됩니다."," This feature can scan for corrupt video files using HandBrake's '--scan' feature, although this is not always accurate. It also uses FFprobe to provide a second reference point. If both FFprobe and HandBrake fail then there is a high chance that the file is corrupt.":"이 기능은 항상 정확하지는 않지만 HandBrake의 '--scan'기능을 사용하여 손상된 비디오 파일을 검색 할 수 있습니다. 또한 FFprobe를 사용하여 두 번째 참조 점을 제공합니다. FFprobe와 HandBrake가 모두 실패하면 파일이 손상 될 확률이 높습니다.","Move corrupt files into the following folder:":"손상된 파일을 다음 폴더로 이동하십시오."," If checked, then any files which give errors will be moved into the specified folder.":"이 옵션을 선택하면 오류가 발생한 모든 파일이 지정된 폴더로 이동됩니다.","Corrupt file folder:":"손상된 파일 폴더 :","Run thorough file health check:":"철저한 파일 상태 검사 실행 :"," If checked, then a much slower, more thorough video health check will be run using FFmpeg instead of HandBrake.":"이 옵션을 선택하면 훨씬 더 느리고 철저한 비디오 상태 확인이 HandBrake 대신 FFmpeg를 사용하여 실행됩니다."," Based on Desani's 'ScanMedia.ps1' found at:":"Desani의 'ScanMedia.ps1'에 기반 :","Attempt to repair files after thorough check:":"철저한 검사 후 파일 복구 시도 :"," If checked, HBBatchBeast will attempt to repair files using FFmpeg. A new file with the suffix '_repaired' will be created in the same folder as the source file.":"체크하면 HBBatchBeast는 FFmpeg를 사용하여 파일을 복구하려고합니다. 접미어 '_repaired'가있는 새 파일이 소스 파일과 동일한 폴더에 작성됩니다.","'CRF' value to use when attempting to repair files:":"파일을 복구 할 때 사용할 'CRF'값 :","The default 'CRF' value is 23. Please see the following for more information:":"기본 'CRF'값은 23입니다. 자세한 내용은 다음을 참조하십시오.","The range of the CRF scale is 0–51, where 0 is lossless, 23 is the default, and 51 is worst quality possible. A lower value generally leads to higher quality, and a subjectively sane range is 17–28. Consider 17 or 18 to be visually lossless or nearly so; it should look the same or nearly the same as the input but it isn't technically lossless.":"CRF 스케일의 범위는 0-51이며, 0은 무손실, 23은 기본값, 51은 가능한 최악의 품질입니다. 값이 낮을수록 일반적으로 품질이 높아지고 주관적으로 정상 범위는 17-28입니다. 17 또는 18을 시각적으로 손실이 없거나 거의 그렇게 고려하십시오. 그것은 입력과 같거나 거의 같아야하지만 기술적으로 무손실은 아닙니다.","HBBatchBeast saves a list of scanned file paths reported as uncorrupt. Clear the cache to perform a fresh scan on all files.":"HBBatchBeast는 uncorrupt로보고 된 검사 된 파일 경로 목록을 저장합니다. 캐시를 지우고 모든 파일에 대해 새로운 스캔을 수행하십시오.","Number of simultaneous HandBrake/FFmpeg instances to use?(Recommended 4 or fewer):":"사용할 동시 핸드 브레이크 / FFmpeg 인스턴스의 수 (권장 4 또는 그 이하) :","This setting applies to both the \"Video health check\" and \"Scan and convert\" processes. Specify how many HandBrake threads to use. There is no maximum although it's recommended not to use more than 4. A higher amount may freeze your computer if it's not very powerful.":"이 설정은 \"비디오 상태 확인\"및 \"스캔 및 변환\"프로세스에 모두 적용됩니다. 사용할 HandBrake 스레드 수를 지정하십시오. 4 이상을 사용하지 않는 것이 좋지만 최대 값은 없습니다. 컴퓨터의 용량이 높으면 컴퓨터가 너무 강력하지 않을 수 있습니다.","Queue size view limit?(Recommended 1000 or fewer):":"대기열 크기보기 제한 (권장 1000 이하) :","Automatically start \"Scan and convert\" when program opened?":"프로그램을 열 때 자동으로 \"스캔 및 변환\"을 시작 하시겠습니까?","Fill in email details to receive email notifications if an error is encountered during a health check or conversion/folder watching. Won't work with accounts that require 2FA. You need to enable access to less secure apps on Gmail accounts.":"헬스 체크 또는 변환 / 폴더 시청 중에 오류가 발생하면 전자 메일 알림을 수신하기 위해 전자 메일 세부 정보를 입력하십시오. 2FA가 필요한 계정에서는 작동하지 않습니다. 보안이 취약한 Gmail 계정 앱에 대한 액세스를 허용해야합니다.","Email address:":"이메일 주소:","For example:":"예 :","Email password(not saved):":"이메일 비밀번호 (저장되지 않음) :","SMTP server:":"SMTP 서버 :","This feature allows monitoring of conversion/health check status using any web-browser. Useful when running servers etc.":"이 기능을 사용하면 웹 브라우저를 사용하여 변환 / 상태 확인 상태를 모니터링 할 수 있습니다. 서버 등을 실행할 때 유용합니다.","If enabled, the following anonymous data will be sent to HBBatchBeast.io:":"활성화 된 경우 다음 익명 데이터가 HBBatchBeast.io로 전송됩니다.","API key":"API 키","Current status ('Searching', 'Running', 'Finished' etc)":"현재 상태 ( 'Searching', 'Running', 'Finished'등)","Number of:":"번호 :","Remaining items":"남은 항목","Successful items":"성공적인 항목","Errored items":"오류 항목","Cancelled items":"취소 된 항목","Worker percentages":"근로자 비율","Last completed item time":"마지막으로 완료된 항목 시간","Enable remote monitoring?:":"원격 모니터링을 사용 하시겠습니까? :","A basic benchmarking utility built mainly to see how 16+ core processors perform using multiple HandBrake instances although it can be run on any type of processor.":"기본 벤치마킹 유틸리티는 주로 16 + 코어 프로세서가 여러 유형의 프로세서에서 실행될 수 있지만 여러 HandBrake 인스턴스를 사용하여 수행하는 방식을 주로 보여줍니다.","This will download a h265 4k sample file (2.5MB) and run a benchmark using 4 HandBrake instances with preset \"Very Fast 1080p30\"":"이것은 h265 4k 샘플 파일 (2.5MB)을 다운로드하고 프리셋 \"Very Fast 1080p30\"이있는 4 개의 HandBrake 인스턴스를 사용하여 벤치 마크를 실행합니다.","Results can be uploaded to hbbatchbeast.io if you choose.":"원하는 경우 hbbatchbeast.io에 결과를 업로드 할 수 있습니다.","Queue":"열","Output this session":"이 세션 출력","Media info viewer tool":"미디어 정보 뷰어 도구","View compress attempt cache":"압축 시도 캐시보기","Clear compress attempt cache":"압축 시도 캐시 지우기","Save config":"구성 저장","Scan only":"스캔 전용","Scan and convert":"스캔 및 변환","View scan/conversion summary log":"스캔 / 변환 요약 로그보기","View individual file check/conversion log":"개별 파일 확인 / 변환 로그보기","View worker console output":"작업자 콘솔 출력보기","Health check":"건강 체크","Clear healthy file cache":"건강한 파일 캐시 지우기","View error log":"오류 로그보기","Email test":"이메일 테스트","View master log":"마스터 로그보기","Wiki help":"위키 도움말","An application by HaveAGitGat":"HaveAGitGat의 응용 프로그램","New":"새로운","Launch":"쏘다","Benchmark":"기준","See results":"결과보기","Pause queue":"대기열 일시 중지","Continue queue":"대기열 계속하기","Stop queue":"대기열 중지","Convert selected files":"선택한 파일 변환","Toggle queue view":"대기열보기 전환","Deselect all":"모두 선택 취소","Invert all":"모두 뒤집기","Select all":"모두 선택","Toggle output view":"출력보기 토글"}